「年經」有冇啲唔知有咩好玩嘅運動？

例如「合球」

合球同手球都好似好不倫不類，
由足球籃球衍生出黎但又唔太好睇嘅運動

冰壺

閃避盤

做動作唔好睇先係關鍵

咩黎

係咪同踢毯差不多

手球個龍門好似永遠都守唔住咁

冰曲都係咁

其實香港手球同合球隊，一直係亞洲都好似有唔錯ga成績，只係少人注視。

小眾運動冇人睇有乜出奇

將會有大量低能兒沖出黎柒

香港男子手球隊啱啱喺天津全運打贏主隊天津

我記得之前合球(香港代表隊)好似為左出國比賽，要跑圈籌錢

喺一啲大型賽事龍門守到雙位數嘅波已經好勁
球員要入波可以屈力可以屈技巧 但係龍門淨係可以靠反應或者捉路 點會易守到

政府淨係識泵水啲精英運動
啲非精英運動冇資源點發展做精英運動啫
呢啲所謂非精英運動嘅運動員甚至要自費租場訓練 出國比賽 扼殺咗好多有潛力嘅人嘅機會

但真係柒過籃波好多

何解

各花入各花眼啫
好似你覺得angelababy美若天仙咁

我反而覺得合球少身體碰撞，適合唔同人一齊挽。同埋我無記錯的話，合球在有防守者係前面時，唔可以射波，更加需要團體合作

呢樣嘢係真理，毋容置疑

挽你老母

睇到庶民射球唔小心笑咗

大把人覺得柒

佢地有眼無珠唔洗理

咁我都可以話係你有眼無珠

可以

就算係柒過籃球或者冇人睇
你政府話要支持體育嘅就好應該科水支持下港隊
而唔係話少人睇就唔支持

仲有就係覺得守龍門好痛
威力應該唔小得過食波餅

fifa都ok

冇得威就唔科水

係架
周身傷 周身瘀好閒
遇著個波車落塊面 擋唔切嘅話會爆鼻爆眼鏡xx
手手腳腳姿勢唔正確+唔夠力會痛到行唔到/揸唔到筷子
跳起封波如果踩到個波又會拗柴

飛鏢

巴打玩開？

比較熱門嘅，棒球我都覺得好悶，就算細細個鐘意睇Touch，童夢，但對棒球呢項運動都係冇興趣

今晚利記會贏3:2

合球直頭on9

應該都係D玩唔掂正統運動, 之後衍生出黎既ON9運動

我唔賭錢嘅，有定力

合球查實都係屈身高

仲有水球，真係勁唔型唔靚亦冇刺激感

推

點解奧運冇賽馬

唔人道啩，隻馬跌一跌就人道毀滅，仲可能騎師都跌死埋

划艇

Facebook 見到
好似幾型

睇錯主題？

仲有木球，低配置版嘅golf

根本好多柒既運動都係為左降低某運動既門檻而衍生出黎

仲要打住 比多d人參加既 旗號

玩唔掂咪練囉，隔硬改到d運動不倫不類

勁步算唔算？

電競

板球都有啲岸居，反正出唔到咩出名運動員嘅運動都係唔多好玩

競步

算運動黎？

足球
廿幾個人圍住個波都唔知做乜鳩

竟然仲未見到壁球

壁球ok呀

Tchoukball
手棉球
籃球

X GAME

棒球好撚好玩wo，鬥智鬥力

巧固球?

悶到

tchoukball好野呀

題外話：羅力威依家有咩做？